屌,波鞋Group真係好能多奇人

曾經“見龍在田”，瞬間“飛龍在天”，慎防“亢龍有悔”， 切記“潛龍勿用”: The Raptor is in the air and is ascending swiftly. Keep clear. Touch it at your own risk.

又多個痴能線阿叔

人地得罪你咩少少事放人上黎

摩牙

出現了

仲以為咩事，原來就係講左兩句野

佢係奇人啊，但你乜撚都大驚小怪仲奇囉

肥波召喚

幾十歲都講埋D中二野

咩阿叔呀？銅鑼灣速龍呀！

邊個谷

好睇，唔該放多啲相

貼多D

牙叔好能有錢

一樣pose

又型棍又威猛

tim收斂左而家又多個呀叔

吊 呢兩條友點關係

一定係啊tim

好想睇牙tim 啲post 可唔可以些牙多啲

個叔叔近排出左好多po
不過佢勁有錢
次次都有野買